點睇阿仙奴七連勝？

係咪雲加既錯

yes